12號最重要嘅係保護賭上前途嘅後生仔

真係心up 睇住班學生 被警方 武力清場
有哂組織 部署 裝備 訓練 同埋人數嘅警察單方面鎮壓

政府高官係首要需要打招呼嘅目標
希望立法會唔通過 咁就唔會有進一步行動

亦需要向大眾說話和平失敗就自必然引來勇武
同埋向國際發出訴求 要求凍結班高官境外財產

如果真係發生衝突 一定要有基本裝備保護自己

你又講中哂

依家就輿論戰
唱紅打黑
打cctvb
文宜開到大陸條戰線的話